[足球撚]大家射碼通常射邊到？

有冇心得分享？
我通常龍門左下角或者怒射中間

面

點解我會睇錯數碼通

射落街都唔益佢

屎忽

左右上角

好過睇錯無碼既

踢大波或細波都係？

左腳 燙左下角

觀眾席

笠射右邊

右下角貼柱入

yes

通常左下角 間中右下角
心情唔好就怒轟左上角

睇心情 左上下 右上下4隻角

基爾禾射手：射上九樓

右下

中出一定係最好

左上 右下

左下角 夠順腳

中間

跟zaza大哥一樣

埋門點都唔射

左下 或者 右下